%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Uni Duesseldorf
% Lehrstuhl fuer Datenbanken und Informationssysteme
% Vorlage fuer Bachelor-/Masterarbeiten
% Optimiert fuer den Original-Latex-Kompiler LATEX.EXE (LaTeX=>PS=>PDF)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Ueberarbeitung für pdflatex (LaTeX=>PDF)
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Vorlage Changelog:
% 10.09.2015 (Matthias Liebeck): Nummerierung des Inhaltsverzeichnis nun römisch, Beispiel für einen Anhang eingebaut, \raggedbottom hinter sections eingefügt
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%% BEGINN EINSTELLUNG FUER DIE ARBEIT. UNBEDINGT ERFORDERLICH! %%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Geben Sie Ihren Namen hier an:
\newcommand{\bearbeiter}{Lukas Rose}

% Geben Sie hier den Titel Ihrer Arbeit an:
\newcommand{\titel}{Entwicklung einer Anwendung zur automatisierten Auswertung von Lehrveranstaltungsevaluationen}

% Geben Sie das Datum des Beginns und Ende der Bachelorarbeit ein:
\newcommand{\beginndatum}{15.~Dezember~2018}
\newcommand{\abgabedatum}{15.~März~2018}

% Geben Sie die Namen des Erst- und Zweitgutachters an:
\newcommand{\erstgutachter}{Prof. Dr.~Stefan Conrad}
\newcommand{\zweitgutachter}{Prof. Dr.~Stefan Harmeling}

% Falls Sie die Arbeit zweiseitig ausdrucken wollen,
% benutzen Sie die folgende Zeile mit
% \AN fuer zweiseitigen Druck
% \AUS fuer einseitigen Druck
\newcommand{\zweiseitig}{\AN}

% Falls die Arbeit in englischer Sprache verfasst 
% werden soll, dann benutzen Sie die folgende Zeile mit
% englisch fuer englische Sprache
% deutsch fuer deutsche Sprache
\newcommand{\sprache}{deutsch}

% Hier wird eingestellt, ob es sich bei der Arbeit um eine Bachelor- 
% oder Masterarbeit handelt (unpassendes auskommentieren!):
\newcommand{\arbeit}{Bachelorarbeit}
%~ \newcommand{\arbeit}{Masterarbeit}


%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%% ENDE EINSTELLUNGEN %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Die folgende Zeile NICHT EDITIEREN oder loeschen
\input{res/titelmakros}
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%% BEGINN TEXTTEIL %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Text entweder direkt hier hinein schreiben oder, im Sinne der
% besseren Uebersichtlich- und Bearbeitbarkeit mittels \input die
% einzelnen Textteile hier einbinden.
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\inputchapter{01_Einleitung}
\clearpage
\inputchapter{02_Vorueberlegungen}
\clearpage
\inputchapter{03_Das-Datenbanksystem}
\clearpage
\inputchapter{04_Weitere-Technologieentscheidungen}
\clearpage
\inputchapter{05_Implementierung-Oberflaeche}
\clearpage
\inputchapter{06_Client-Server-Kommunikation}
\clearpage
%\inputchapter{07_Weitere-Funktionen}
%\clearpage
\inputchapter{08_Auswertung}
\clearpage
\inputchapter{09_Ausblick}
\clearpage
\inputchapter{10_Fazit}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%% ENDE TEXTTEIL %%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\clearpage

% Entfernen Sie das Kommentar aus der nachfolgenden Zeile, falls Sie einen Anhang in der Arbeit verwenden wollen. Beachten Sie, dass Sie sich im Verlauf der Arbeit mit \ref{...} (z.B. \ref{anhang:zusatz1}) auf den Anhang beziehen.
%\input{anhang}

\bibliography{res/references}
\bibliographystyle{res/alphadin}
%\vspace*{\fill}

\clearpage

\listoffigures

\listoftables

\listoflistings

%\pagebreak

%\printindex
\end{document}
